想瘋狂吃大閘蟹

幾時先有得食呀

RIP

金邊粉你同我出黎